賽前嘲諷比比卻遭0-4羞辱！槍迷：下次張嘴要謙卑

阿仙奴4-2取勝列斯聯，列斯聯後衛阿利奧斯基（Ezgjan Alioski）賽前的挑釁舉動遭到槍迷賽後嘲諷。

在去年11月阿仙奴0-0客平列斯聯的比賽中，比比（Nicolas Pepe）頭撞頭頂撞阿利奧斯基被罰下。今場賽前列斯聯前鋒班科迪（Patrick Bamford）在球隊官網上說：「你知道嗎？他(阿利奧斯基)在更衣室說，迫不及待等到週日了。我問為什麼？他說又可以和比比比賽了。」

儘管比比沒有出場，但阿仙奴在47分鐘時取得4球領先，阿利奧斯基在第52分鐘被換下場。槍迷則在社交媒體上回擊列斯聯後衛。其中一位球迷說；「阿利奧斯基被換下時從比比面前走過，而他的球隊0-4落後，下次張開嘴之前要謙卑。」

算唔算認咗冇比比先贏到波
人地期待嘅係同比比踢波
支奴班能樣唔出 仲要笑返人轉頭
同約隻揪call馬然後自己喺後面食花生有咩分別

Alioski:冇比比，唔想踢了

和比比比賽了

算

都幾賤 見人哋期待同比比對賽就唔出佢 擾亂對方心態 贏都唔光彩

贏升班馬都咁搶口但其實人地輸完少你2分踢少場

邊個搶口呀你弱智？

佢真係弱智嚟

似啦

係 唔知邊隊以前成日對中遊愛記開勝愛派對

殺雞焉用牛刀 老友
唔出比比 拿哥都輕鬆贏

阿狗咁撚廢
仲周圍撩事鬥飛